一人一個另一半令你進步嘅故事

前兩三年考dse study leave嗰陣
諗住棄左chem溫bio同phy算
佢叫我應承佢唔好放棄任何一科
結果我兩個月study leave淨係溫chem一科
結果chem啱啱好5** 入左hku

中三嗰陣試過臨選港隊前一個禮拜
（唔講咩波驚自爆）
斷撚左十字韌帶
我喊撚到想死 話一世唔再打波
又係佢安慰我 叫我努力唔好放棄
休息左年半 再開始打返波
結果中六嗰年用隊長身分
攞左次學屆冠軍

所以有個好嘅另一半 一齊進步
真係好重要
我愛你呀女朋友

我屌你老味邊個睇都未睇就負評

留名